Dans chaque page web, les fonctionnalités disponibles en faisant un geste en direction de l’appareil peuvent-elles être accomplies avec des [composants d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) utilisateur (hors cas particuliers) ?